（投票）你覺得恒指今年會唔會跌穿20,000？

會
唔會

理性討論

睇肺炎威力
沙特俄美
睇下會唔會拉鋸到有大規模違約爆煲
暫時覺得唔會

歐洲感染疫症人數每日多幾百個，就追過中國，好恐怖

中資19000-21000重倉, 跌穿對支共打擊必定好大
佢係呢D位一定死頂

有月供股票，但忍住手 穿20,000 先睇位入all in身家

絕對會

會

睇就睇國家隊頂得幾耐

不如問 你覺得疫症 1年內攪點？
你覺得 日本奧運會點？ 話7月應該會攪 到時人人帶口罩比賽

今年?
3月就穿